平行天堂第35話

主線超緩慢推進
冇車修
跟住休兩個星期

一開始想入主線就停刊

幾時屌大波妹

又無車 修 不了 遲d先睇

會唔會同個細路女修車